[統計] 連登有幾多新加坡/馬來西亞人?

-1
因為一個都冇，仲有一位假新加坡人